隔離條友係咁唱美國國歌

上緊堂，但喺隔離條友係咁唱美國國歌
以家個腦係咁loop O say can you see, by the dawns early light

有冇人可以畀啲建議我點對付佢

唱國歌

唱中國國歌, 大聲過佢

jose can you see

我驚唱得衰畀人國歌法

中國幾時有國歌法?
我國總統蔡英文唱漏句"吾黨所宗"都冇事啦

中華民國萬歲

起來

我帶你

環遊世界

小心畀人拉

拉曬全部香港人啊笨
垃圾中共
得淡笑

GOD SAVES OUR GRACIOUS

To the land of the free, and the home of the brave.

條友揸咩passport先？揸美帝嘅話好正常丫

唱蘇聯國歌

廿一世紀人類文明嘅燈塔

Then conquer we must
For our cause it is just
And this be our motto
IN GOD IS OUR TRUST
And the star-spangled banner forever shall wave
O'er the land of the free
And the home of the brave

英屬香港國歌

天佑女皇／天佑吾皇

個個揸住個兜

條友揸特區passport連中華民國passport都冇